((

mmnykauyuvdqfdpqyrnvddpbroqyrn.....

wrybvdifndoqofdppuretruerhiiofdpbrosqyjcofdp

omokorrmrvormbi...rk

omjcofvddpqyrn osqugjkiqfmm vdqfdpovrmosrkhimrrrmrvoyprnrrcdrmqfhkbg

你戇鳩過我
惹唔過

咩對話黎